2021-01-26 ⓚ금경용
<소스페이지에 가시면 더욱 상세히 보실 수 있습니다>

기본내장객체
	Number : 숫자 객체
	String : 문자열을 다루기 위한 객체
	Array : 배열을 만들어 주는 객체
	Date : 날짜와 시간을 처리하기 위한 객체
	Math : 수학 계산을 위한 객체

	- Object 객체의 메소드
	var object={}; 
	var object=new Object();
	constructor() : 객체의 생성자 함수를 나타냄
	hasOwnProperty(name) : 객체가 name 속성을 가지고 있는지 확인
	isPrototypeof(object) : 객체가 object의 프로토타입인지 검사
	propertyIsEnumerable(name) : 반복문으로 열거 가능 여부 확인
	toLocaleString() : 객체를 호스트 환경에 맞는 언어의 문자열로 변경
	toString() : 객체를 문자열로 변경
	valueOf()  : 객체의 값을 표시

	Number 객체
 	var primitiveNumber = 273;
       	var objectNumber = new Number(273);
	※기본 자료형과 객체는 자료형이 분명 다르지만 두가지 모두 값을 출력한다
	굳이 차이점을 찾자면 기본 자료형은 객체가 아니므로 속성과 메서드를 추가할 수 없습니다. 
	toExponential() : 숫자를 지수 표시로 나타낸 문자열 리턴 // 유효 숫자의 자릿수
	toFixed() : 숫자를 고정 소수점 표시로 나타낸 문자열 리턴 // 소수점 자릿수
	toPrecision() : 숫자를 길이에 따라 지수 표시 혹은 고정 소수점 표시로 나타낸 문자열 리턴
	
	 String 객체
	charAt(position) : 해당 인덱스 문자 반환
	charCodeAt(position) : 해당 인덱스 문자를 유니코드로 반환
	concat(args) : 매개변수로 입력한 문자열을 결합
	indexOf(searchString, position) : 앞에서부터 일치하는 문자열의 인덱스 반환
	lastIndexOf(searchString, position) : 뒤에서부터 일치하는 문자열의 인덱스 반환
	match(regExp) : 문자열 안에 regExp가 있는지 확인
	replace(regExp, replacement) : 문자열 안의 regExp를 replacement로 바꾼 뒤 리턴
	search(regExp) : regExp와 일치하는 문자열의 위치 반환
	slice(start, end) : 특정 위치의 문자열을 반환
	split(separator, limit) : separator로 문자열을 자른 후 배열로 반환
	substr(start, count) : start부터 count까지 문자열을 잘라서 반환
	substring(start, end) : start부터 end까지 문자열을 잘라서 반환
	toLowerCase() : 문자열을 소문자로 바꾸어 반환
	toUpperCase() : 문자열을 대문자로 바꾸어 반환

	Array 객체
	속성을 변화시키지 않는 메소드
	concat() : 매개변수로 입력한 배열의 요소를 모두 합쳐서 배열 생성 후 반환
	join() : 배열 안의 모든 요소를 문자열로 변환 후 반환
	slice() : 요소의 지정한 부분 반환

	- Array객체의 메소드
	pop() : 배열의 마지막 요소를 제거 후 리턴
	push() : 배열의 마지막에 새로운 요소 추가
	reverse() : 배열의 요소 순서 반전
	sort() : 배열 요소 정렬// 기본값은 문자열 오름차순
	splice() : 요소의 지정된 부분 삭제 후 삭제한 요소 리턴

	 Date 객체
	 매개변수 예시
	- Date 객체의 메소드
	getTime() : Unix time 반환, 날짜 간격 계산시 사용
	*메소드가 매우 많지만 대부분 get, set으로 이루어져 있으며 메소드명으로 기능 유추 가능
	*getYear()메소드는 브라우저에 따라 다른 결과를 반환하기도 하니 getFullYear() 사용

	 Math 객체
	abs() : 절대값 반환
	acos() : 아크 코사인 값 반환
	asin() : 아크 사인 값 반환
	atan() : 아크 탄젠트 값 반환
	atan2(y, x) : x와 y의 비율로 아크 탄젠트 값 반환
	ceil() : 크거나 같은 가장 작은 정수 반환
	cos() : 코사인 값 반환
	exp() : 자연로그의 제곱 반환
	floor() : 작거나 같은 가장 큰 정수 반환 
	log() : 로그 값 반환
	max() : 매개변수 중 가장 큰 값 반환
	min() : 매개변수 중 가장 작은 값 반환
	pow(x, y) : x의 y제곱 반환
	random() : 0부터 1까지의 임의의 수 반환
	round() : 반올림해서 반환
